今日除左例牌野，仲有咩要做？

咁都仲駛問，今日8月4號喇

仲有好多人唔知！！！
聽日8月5 三罷 5大訴球 成立獨立調查委員會
七區集會
1。金鐘
2。旺角
3。沙田
4。屯門
5。荃灣
6。大埔
7。黃大仙

要全香港連掃地個阿毛都知要罷工，聽日冇地鐵、巴士
唔好再問老細要我返點算，我同你講：
聽日一定返唔到工！

可唔可以在north point MTR 不合作活動，

令我可以返唔到工？

Please !